DESTINY 2原來唔使錢?

我以為要錢~
DL來玩下先
咁共雪靠咩搵食?

免費左成年啦,但DLC要俾錢買

跟隊玩下先

無圖係咩意思?
無地圖?

DLC有冇咩特別?
唔想比錢共雪

Lv破上限、新武新地圖,真結局

一早就唔係共雪

destiny 2係bungie㗎

靠爐石

好啦好啦
咁我玩下啦

好多DLC定點?

點答曬你啊
睇youtube啦 都有唔少資深玩家評論介紹dlc
利申 毒撚孤狼純玩主線strike
等特價先買beyond light

玩咗幾日，覺得好難玩

唔係普通射擊驚咋咩?

以前lihkg有個公會，唔知仲係唔係到

我之前有人帶住玩就覺得好玩啲，如果冇人帶住就真係唔知玩乜

玩左2日DEL又無劇情,唔知做乜

10號大更新
dlc xbx gamepass有哂
最新嗰個都有

依家更新前幾日冇嘢玩
有毅力又大把時間可以刷賽季嗰把劍(斷頭台)同金榴彈(斑駁窖藏)
想睇劇情可以依家去高塔搵亞曼達攞任務
但更新之後依家好多內容都會收落內容庫
唔知幾時再出翻
大更之後玩會有目標啲

有問題可以問我
雖然我都係新手+廢柴
但係對遊戲系統同內容都有啲認識
想多啲人玩

依家都等緊更新，之前個萬聖節活動同fd打咗一陣就無打，太過重複，好似手機game

無聊grindy槍驚

萬聖節活動其實廢
佢直頭照搬上年嗰個玩法
可能啲資源擺哂去新dlc掛
攞skin活動唔參加都冇大損失

玩pvp囉
享受俾人屌打嘅快感